21歲警遭撞腦死，今下午拔管捐8器官救10人命

2020-08-04 11:52 聯合報 / 記者吳亮賢／新北即時報導

新北市樹林分局樹林派出所21歲員警楊庭豪，前天凌晨騎車值勤時，遭一名無照17歲張姓 少年騎車撞飛，雖經搶救後恢復生命跡象，但腦幹已完全失去功能，昨晚院方完成第二次 腦死判定，今天下午2點拔管，將捐出8個器官，超過10人因此受惠。

死得好

台警啊嘛屌你老味

你母親幾時死

新北市

屌 無睇城市 對唔住 我抵屌

屌我好啦，唔好搞屋企人

仲以為香港

本身以為香港，心諗點會咁好死，原來係台灣，一切變得正常

香港點會捐器官咁大愛

幾時到香港警貢獻社會

人地死左就助到10個家庭 香港黑警死左就得番堆煙產肺脂肪肝

台灣好多屁孩無牌駕機車

以台灣o既司法o黎講, 呢單可能又會被恐龍法官輕判, 繼而引起輿論風波屌正苦

台灣改緊法，好快有陪審團，到時冇得輕判

有排

見到標題第二句都知冇可能發生喺香港

如果係香港

啲器官啱哂領導人同軍人用

台灣警察為民
香港警察為權

十年後可能有嘅

眼殘好嚴重

仲諗緊香港狗點會咁好死

樓主識玩，專登開呢啲post睇下你班連登仔有冇認真睇內容

台灣道德教育喺哩十年廿年出現左斷層
而且仲有大把鄉村地方
真係要有陪審團制度要有相當大嘅高等知識人口去支撐

屌樓主有心伏人

個標題真係咁我都唔想

前面加多台灣兩隻字使死？

樓主呃負皮

法輪功: "X摘器官"

睇清楚，係台警！係台警！唔係香港班畜牲！唔關香港黑警事！

屌點解唔係香港

sorry!! 出完 POST 先睇到係台警!!
呢鋪絕對係我錯!!

屌你老母

和平理性非阻膠

點解香港無?

拉

真
如果喺香港班狗嘅話
仲諗住話佢哋真係要死咗之後先可以造福人群

軍人
排到權貴個三奶四奶都未輪到軍人啦

屌你 台灣新聞人地自己地區緊係唔會加啦

想知8器官點幫10個人

兩邊肺 兩邊腎掛

好偉大 不過如果喺香港發生 唔知我會寧願等多陣定係收狗器官

以為香港，興奮左一下

台警

台灣警察喺太陽花學運好以都有濫權打後生仔

好彩鎖我老母唔係鎖我

香檳開左一半啦
你條仆街賠返枝香檳俾我

台灣警察哥哥請安息

死得好天下黑警一樣黑

新北市!!!

2023年

目前計劃2023年先有

點會呢
救到全香港就真

天下烏鴉一樣黑架on9

全身都係冰毒，不宜捐贈

台灣呀

RIP

李子維、莫俊傑

做得差佬都唔荒好人啦

如果發生係香港

連登仔：死咗都要捐啲垃圾器官污染人

屌你老母 點？你把口咁賤 你老母教唔好

發生響香港
隻狗會響公立醫院吊十幾年命死唔斷氣

香港發生就變成
50歲支那差佬撞向前方私家車死者後內臟破裂，今午港府強迫10名土生土長港人，並活摘8個器官救差佬。

當年你老豆老母都死得好，比狗屌到高潮死

你都未死，點樣叫做好

240k

扮乜撚呀五毛，唔會畀你洗到底

拉and block

仲諗住黑警 721 無用 死左會有啲用
點知係臺台警察